有藍絲挑機小西灣徐子見街站 之後扮暈低

有藍絲挑機街站 唔夠人講就扮暈低

插水可恥

尼馬都要同佢學下野

d叫聲

佢叫得好好聽

呀~~~~~~呀~~~~~~~

幾十歲人仲on99咁

做乜撚野

認人唔該

做多左,藍絲你唔好做多左

大6仔巨嬰.

藍絲真係

白卡味濃到

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

笑死
藍絲廢佬特別攪笑

插得仲水過屁馬

諗起佢
做多左喇

滋擾罪
報警叫佢班狗閪朋友護送佢走咪撚煩

馬嬲叫聲

插水扮野都要人身體接觸啦......假撚到

好高ping

推

推 你若放棄 誰衛我城

似撞邪喎
btw,蝗慣常方法

啲大陸狗搞完事就返上去

藍絲真係個個都有精神病

係咪中咗肺炎？

笑死😂

jm9

拍得住雲高爾個下插水

笑鬼死

霞姐

藍絲無隻係正常

佢果啲乜野叫聲黎

不如將佢訓低果幾秒整做gif
平時拎黎用

推 未見過有人咁柒

笑死

勁過布斯基斯

水都唔撚識插

以為睇緊笑片
咁大個男人咁樣訓落地下 先唔問政見 有冇尊嚴架

投票日新增娛樂環節

好心條友咪影衰藍絲

有創意

樓主pin啦

呢招好

屌你笑到仆街
香港尼馬嚟

暴漲版譚文豪

藍屍最興單人匹馬到處挑釁
搏你班後生仔忍唔住怒火同佢駁過

機師點都型好多啩

唔好搵機師同藍屍比

藍屍有樣睇

呢陣柒味真係唔係一般人可以擁有
插水都插好d啦，咁近個cam影到曬啦

陳榮泰隔離個一個邊個黎架

引到狗黎掃場=成功

屌我都覺得有少少似 估唔到有人講

Pin

港島區初選候選人徐子見

禾友心臟病 禾雲左

成個何君堯咁

徐子見係咪71比狗濫捕個一個？

抽尼馬水可恥

早抖啦阿叔

藍屍好似主題樂園嗰啲表演人，係人哋排隊時，比啲娛樂大家，等排隊人士唔洗咁悶。跟本唔洗理佢，佢有佢講，你有你講，當佢冇到，佢就最嬲，因為佢都係出嚟擦存在感。

6月28號

最開心係有咁多街坊都屌鳩條藍絲 果然係大多數

我個藍絲老母話係黃絲扮藍絲
要專登侮辱啲藍絲

好撚豬

米古月米gay

做乜撚

徐子見硬食咗佢一拳

最後扮傾電話逃走柒到仆街

係咪睇論壇見徐子見講野講得慢以為佢好好蝦

屌，笠水狗真係好on9

有聲

😂😂😂😂

有冇人解釋到點解10個有8個藍絲一睇就成副低端人口樣

當年食多咗大頭奶粉

有無人幫下佢呀，天熱要飲水，倒d水落頭啦

藍屍真係有樣睇

會唔會係退休狗？？？

哇屌呢張又核突又正

原地訓低: RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR
食緊飯睇差D嘖返出黎

睇佢對眼已經知條友係精神有問題

你老母咁都講得出即係同啲藍屁屍同一層次

藍絲無質素係真

你又邊位

太極大師 諗起佢

屌，拎法棍插鳩你老母唔該。
畀佢親身體驗下咩叫外國勢力強行干涉

敢唔敢挑機熱血街站？

勁撚過marvel

屌 我都覺得似

打完波個篤

個個係到跟曬五毛風向係到反泛民

班共匪一定有放好多鬼去參選

就算比五毛洗腦洗到幾唔鐘意泛民都好，都千奇唔好投個突然空降，身分不明既人

牛高馬大流馬尿醜唔醜

又係呢啲典型支那樣

似有白卡

無讀演員的自我修養

金仔

點解可以咁羞家到咁

鬼上身

嗌到湯豬咁好撚柒呀屌

藍絲知錯 跪拜認錯